支持六四屠城揮手區

屠狗

g持使用屠城嚟描述六四

+1

如果可以每日搞一次64

本人願意一生支持共產黨

每日對150蝗進行一次大逃殺